政總班呀sir好慘

企咁耐一定好肚餓我忍唔住買左包零食比佢。

不蛇好波

推

勿相認。

我就係果個請呀蛇食狗餅唧死肥仔，見到班黑警敢怒不敢言就想笑

賤種狗唔配食高級糧

巴打一定好敬仰警察
買咁貴請佢地食

比咁貴曬料

嘩貴嘢，啲狗平時應該食開Hill's 味精糧

呀sir咁慘慘，點忍心請佢地食hills呢啲平野啦。

唔使破費 買佳之選就夠

寶路點睇?

請朱古力咪算

買朱古力俾啊sir

有冇片 好想睇下

繼續推

TVB在反送中報導一事，已經嚴重違反電視通用業務守則中有關「第9章準確、持平及公正」，當中要求「持牌人必須盡一切合理努力，確保新聞、時事節目...的真實資料準確無誤」，以及「持牌人必須確保新聞節目...能夠恰當地持平」，「不可使用謬誤資料或歪曲事實。持牌人亦不應錯誤引導觀眾，以致對節目提及的人士或團體不公平」

TVB在反送中的報導完全扭曲事相，報導嚴重偏袒警方和政府，報導失實 ， 偏頗，例如6月12日的「六點半新聞報道」和「晚間新聞」，完全不播放及不提及：
1. 警方違法向多名記者開槍，棍打記者
2. 警方違法瞄準市民頭部發射布袋彈和橡膠子彈
3. 在沒有任何襲擊下，警方違法向婦孺、伯伯開槍
4. 警方違法向市民投擲鐵枝、磗頭
5. 隻字不提一些市民向警方掟水樽垃圾等之前，警方在多處在沒有受到任何襲擊，提出任何警告下，違法突然向市民開槍，不斷發射催淚彈，布袋彈和橡膠子彈，導致局勢快速失控
6.隻字不提有市民於6月15日於太古廣場因展示示威標語墮樓, 送院搶救後不治的事實

投訴表格：

日期： 2019/6/12 時間1830 新聞報導

佢地唔係食屎既咩

食死狗呀你想？

話說整個遊行去警察總部遞狗糧有冇得諗

有，效果好正 成班人跟住我叫班黑警食狗糧。

ching ho ball ar

佢冇得唔接個下先好笑